有無人20歲都無打過飛機？

個人覺得對自己對手起感覺好噁心同埋就好似自己吱自己咁，無個種感覺

不過又會扯旗都昅靚女 曾經好想打但係去到最後一步個人又會冷靜返落黎

另一方面希望自己未來既對象係處，所以都想盡量保持自己既身體純潔

會唔會好怪

要多啲幻想

意淫太多傷腦，大約一星期一次

抵你冇女 打個丁都思前想後

性無能？

我份人傳統d 又多愁善感 sorry lo

會勃起有夢遺,份人都咸濕

希望揾到個好似你咁純品既

幾耐一次

which one

性無能

咁勁

夢遺 扯旗日日扯架啦

性無能都有時間性

睇個日受到咩刺激，愈大就愈容易，無事發生就無咁樣

偽君子 無女鐘意男朋友唔打飛機

青到飛機都未打
到30歲會唔會升級？

話說有冇人未試過扯期 由細到大扯過次數十次都冇

耶撚?

無打過，唔敢同人講，怕俾人笑

我對女人既興趣都幾濃厚，so>10

30歲直升賢者

樓主肯定麻煩得嚟又好撚虛偽嘅人

每個人既思考方式都五同，你可以選擇尊重or取長補短

無信仰

唔想用手掂，咪試下飛機杯

我可能幾麻煩，但係誠實對我黎講係最重要既價值，盡可能我都唔會講大話亦都唔會戴住面具做人

勿引誘，此乃信念，身邊d同學係咁叫我返大陸揼骨已經令我好糾結

其實你想表達咩

我信唔過唔打j既男仔

我最撚憎講大話既人同虛偽既人，欺騙人地既信任真係會火滾到想殺佢全家

虛偽

same

可以話我煩唔可以話我虛偽

可能射精管理係你性癖，試下男用貞操帶？

不過依樣自己一個玩好悶

好啦我承認自己有少少sm傾向but s not m

係咪仲未反到包皮 想打都打唔到

巴打都係睇下醫生好啲。。。

因住性無能

根本就係啦

反唔反皮都打到

打j關咩 事

樓豬呢種性格肯定試一次就會上癮個隻

唔反打果時唔痛？
反左如果條女唔識打都會扯到痛喎阿哥

連第一次高潮都要留返比老婆
好神聖

點啊？又要禁慾又要意淫 你兩粒蛋仲健在嗎

樓主呢類就值得有處女老婆

我好難受

千祈唔好打，打左以後返唔到轉頭

10歲個陣割左，大家千其唔好因為慳錢而局部麻醉，你五會知道有幾煎熬

你肯定你割嘅真係嘛有包皮？

你條鳩得返屙尿呢個功能
要黎都冇柒用

你應該異性緣幾好

打飛機打得多，會玩埋春袋同會陰
仲可以只揸緊條j個根部嚟打

而且唔反皮會痛，有可能係包皮過窄
檢查下會好啲

唔好打 返唔到轉頭架
留返一次比女人啦

直頭做得教宗

打飛機都咁多學問
唔窄啦
我話條女唔識打係向下扯果時扯太盡
成個龜頭出曬黎仲連皮大力向下扯 痛到仆街

23歲表示未打過
怕痛但都會睇a片睇下自己係唔係正常

有無人睇av已經唔係一定為性慾
睇厭左 純搵啲特別題材當笑片睇

夢遺大師
底褲, 要自己洗番, 諗起都......腥腥地.

唔

不要再說了，btw教宗再上係咩

咁先公平架ma

青蛙王子

我係無聊冇野做先睇a片測試下自己能力

可以想像秒射

關我同呢度其他人撚事

青春期唔打j
碌j係咪會大啲？

識得有一個毒撚同你一樣
佢到依家三十幾歲都未拍過拖

飛機都未打過死撚左佢啦

65年冇J過

why

唔打飛機無咁打影響掛

而家13 cm左右

好似更噁心

用其他男手咪得囉

忍

雖然有幻想過hehe,但最好還是不了

想知樓主身體好唔好
見班戒丁撚日日話唔j對身體有益

冇人貼j圖既？

20歲仲未發育？

我都想仲未發育，不過已經177cm了

普通

未試過有女朋友？

唔講冇打過打飛機好唔好依個問題
樓主應該幾難相處
同埋會唔會有太快或者以後射唔出依個問題架

好想禁低樓主幫佢打逼佢射

不舉咪認左佢囉

only once

都話會扯

屌終於有同路人
同Dfriend講過 佢地個個都打
搞到我唔打成隻怪物咁
我都覺自己好撚怪 我承認自己有睇過A片
但始終都係無個個衝動去打

detail la BTW最後個句

老實 固執 唔鍾意俾人呃
一係就好易比人呃 一係就好易同人有碰撞
希望樓主可以搵到傳統處女女朋友

我差你少少

我19破戒

我真係咁，廿一歲先打，打完返唔到轉頭，仲出埋pool

試下睇GV可能會幫到你

女人

我
真係冇 認真
平時睇下j圖就夠

真係叫你收皮都晒氣，鳩

我當依個係祝福收左佢啦

其實好事黎，試過就無回頭路

性無能就性無能啦

差啲以為自己留左言

第一次留比最重要既人

衰d講句
你怕唔怕女朋友會有陰影

渣ga

之前我都無打個飛機
但試過之後返唔到轉頭

咩陰影

唔好打，會上癮

好想幫毒撚含

死毒撚

樓主苦心轉職魔法師 抵讚

打飛機衰過吸毒

你唔打飛機又點會無啦啦度幾長

有個朋友幾年前仲同佢熟果陣
傾過呢樣野, 我問佢先既
佢答我核突
唔知佢係咪hehe, 但自慰根本唔關性向事,所以唔撚明點解咁諗
呢幾年唔知有無打過呢

ME
利申: 絲打